依家d 康民署gym多唔多人

如題
係咪得一半capacity
夜晚去係咪十成十要排隊

垃圾場 想健康就康文處
想真大隻就gym房

我知自己操咩，佢有我要用既機，同埋我屋企樓下有
係想知依家係咪好爆

係

睇邊區 平日朝早 晏就都ok

咁你落轉樓下買一個鐘咪知

買一個鐘 玩完上黎分享下

今晚食完飯落
我係怕排到收都未有位

有心操咩場都得

咁你咪知道到底多唔多人囉

去之前如果收到風好多人就唔落

多人過之前

開返啦咩

等緊樓主匯報最近都想cut 24/7 翻康民做

前幾日去返次 d人感覺上仲多左 d機又cut左d 攪到好迫咁

晨咁早去, 包少人

我去咗兩間 少人過之前
下晝4點，夜晚9點都唔多人

好on9, 每部機隔住封，想做果幾部封左，變相小一半選擇

利申：玩左一個鐘頂唔順

吓點解

好似可以係康體通買定時飛

無位就買唔到 好似係

真係好on9

睇區，唔係間間都封
我附近同樓下就全部開哂

時票上網買咪得 買到一定入到
7日內都可以Book if 未full

長知識

咁月票撚呢？

屌那星 樓主如果真係想操野 不如真係比多一千幾百 出去報d 質素好d 既gym 房 起碼唔洗係康民處d 機同人排 一部機 幾條友等 on9到震 同埋 月票都二百定三百幾 好on9 呢個世界一分錢一分貨 真係無計

月票180

講得呢句通常都係d瘦撚排骨黎

你中意啦 小小錢都慳 不如做街頭健身 唔洗錢添 屌那星 樓主呢d 正仆街黎 典型香港人縮骨心態 去得康文處做都預左多人逼嫁啦 你又要平 又要少人排 又要高質素 你落公園練單槓算鳩數吧啦認真

岩岩去完
唔洗排隊直入

係有d機封左
不過自己玩開個d都繼續有得用

有冇人知幾時會開返哂啲機？ 同多唔多人帶口罩操？

唔知
一時時 我自己唔戴

口罩一半半

其實人冇多到
因為入面少左位
所以出面多左人排
咁就會感覺多左人

唔係貪近都唔7去康民

好少去 一個月1，2次都無 最近啱好一年 無咗locker 費事又用錢租了

其實康文署不知幾好，又平器材又齊。買月票想玩幾耐都得，又唔似出面d gym sales日日煩你，靜靜地操野一流。我都見好多大隻佬係康文操。

梗係康文署好啦。夠玩又齊野，冇sales煩又平。出面d場放工時間仲迫啦。

吓乜康文署有健身室,我以為係用黎做物理治療

咁請問師兄你有幾大隻 有無圖可以欣賞下

On撚鳩康民多人到排3個鐘都入唔到
出去玩私場啦

總之康文操就最好
大把師兄仗義教人

睇岩時段去囉 收工鐘數實係多人
有時懶得出出面都會去樓下康文操

但真係排唔撚到入去
除非早上7回點去霸位
8點都已經冇位